[年經]一人一個恐怖在線鬼故sharing

岩岩睇到隔離post share 銅鑼灣酒店無主孤魂單野
突然勾起條癮想聽鬼故
快d入黎放低你地覺得最深刻既恐怖在線鬼故

無主孤魂link

去探廢墟 聽到有男人係耳邊講野 有三個人行 全部都聽到 上樓梯見到有個黑影 三條友嚇到即刻走返出黎

記得有個貨櫃碼頭兩母女鬼魂
第一次聽果陣好撚心寒
果陣仲係舊登年代
好多恐怖熱線post

Btw 自膠岩岩先發現原來post名打錯左恐怖在線

留名
係YOUTUBE聽好多個都唔深刻

有次食譚仔 叫左大辣 但竟然唔辣
我就開始覺得 其實自己係半鬼人

好幽默omg

Noted.

例如呢？有無keyword

細個聽過個係女人打上去講
記憶好零碎但係記得好恐怖

係講個BB 靈體
唔知係比人掟落樓定點
事主係條屋村落的士然後遇到
好似話個BB 落左地係血肉模糊
一PAT 野咁躝過事主到

巴打 你真係好幽默呀
笑鬼死我啦 哈哈哈哈哈哈哈

講鬼故 大家咁樣玩膠 點講落去

手撕雞同有心人

恐怖在線有咩問題

因為我原本係想講恐怖熱線

Details?

咁我出返去先

喂唔好咁啦

紅衣？？話搵老公

冇人想討論熱線
唔該

屌依加先get到
My bad

Exactly
佢描述到聽完成個影像係個腦到浮現左出黎
果陣仲細真係嚇到瀨屎

跳樓自殺女鬼 打上去報自己已經死咗

可能你只係中咗武肺

有個幾深刻，係講個老婆成日發夢見到老公同一個佢未見既女人生活，個老婆係個夢入面係第三身視覺，見到個女人同老公食飯，睇電視，好似兩公婆咁，但個老婆永遠係個夢入面係睇唔到個女人既樣，因為佢成日背對住個老婆，如是者發左好多次個夢之後，個女人突然係個夢入面話:你係咪好想睇下我咩樣，我俾你睇下呀，跟住個老公即刻話唔好搞我老婆，跟住老公過左無幾耐就病死左，大概係咁。
依個聽完幾寒，但我揾唔返條片已經